根本香港政府都冇諗過救航空業

成年咩野都冇做過，兩千蚊搞場大龍鳯先派俾人

到依家港龍收佐皮先醒覺

可以點救wo
咁真係無飛到...
用公帑出糧比班空姐空少咩

無撚得救, 係極少人飛連生意都做唔到仲要養住咁大班人同飛機, 飛機唔飛都要俾停泊費, 唔係班員工話停薪留職咁易解決

等中資出手食埋你

政府有心就溫馨提示機管局減收費啦

停收左好耐啦

政府唔救
成間國泰執左喇

聽完世良講,佢炒曬管理層都救唔到間公司,除非平價賣機票

咪注資左300億lo

條第三跑 molamola

唔計支那同香港

其實全世界 除左注資 / 免息貸款 / 代出部分糧
仲可以點救航空業
見年中 歐美都係注資同借錢Only 根本無其他方法可以做

點解澳門好似冇事

一樣裁員

的士佬做住生意 唔洗交稅 unun 腳袋幾千政府錢
反智香港

的士佬係今年生意差左好多wo, 的士站成日排長龍